硬係覺得今屆世界盃係最爆冷既一屆

俄羅斯贏成五球
冰島守和阿根廷
西班牙迪基亞失手比牙朗逼和
法國攻極唔入 靠最後好彩中眉絕殺
依家到德國可能輸比墨西哥

睇黎買波可以買突尼西亞贏英撚 瑞士和巴
西

英格蘭

輸埋

差d唔記得左喱個國家

體能教練慢慢谷啲狀態上去

入左瑞士下盤

睇黎可以重注冰島冠軍...

underdog一路殺入決賽

陣間巴西將會再次上演1:7

英撚贏先爆冷

冰島好fit

決賽英格蘭對阿朗

係人都知英撚輸硬，有咩咁爆冷

claim埋世盃神射

爆冷奪冠 有跡可尋

中國必勝

下round全部人轉軚all in垃圾 就會輪到傳統勁旅大勝

英撚冇人睇好wor

可以搏冠軍

呢句真

我都系感話

英格蘭贏先係爆冷喎

樓主就識野

我地要信lulu心水

小組賽ok
出線先16郎

德國次名出線or出局
阿根廷次名出線or出局
葡萄牙重演 02巴西/16歐國盃 殺入決賽

我估神射手都會爆冷，應該會史達寧同連加特是旦一個

上屆三場不勝出局喎

All in 英撚冠軍

英撚爆冷贏幾場
到大家覺得有實力有機贏冠軍既時候
再爆冷出局

牙朗同英撚有機

依個劇本好有英撚個種柒味

收到
Chill登仔話英格蘭即係英格蘭即將出局

其實上次世杯都係下盤開得多好多

因為lulu

上次都係贏波輸盤 今次直頭和/輸埋

等埋巴西出場先 覺得冠軍不出巴西同西班牙
已買巴西冠軍

世界盃未試過爆冷
始終強弱比較分明
歐國盃就試過爆

黑馬睇好丹麥 塞爾維亞 哥倫比亞

冠軍巴西

連登仔永遠燈 葡萄牙咁勁都夾硬屈佢廢 葡萄牙冇C朗都贏到歐國盃 繼續燈

比利是

YES!
睇定D,始終第1 ROUND都未完

丹麥/克羅地亞

好想睇到冰島捧起大力神盃

唔係英撚,係阿仙奴個種柒味姐,至少我車唔會咁柒

又爆冷了 痴線

瑞士和巴西

樓主

遲左睇呢個po

上屆都係咁啦
好撚出奇

巴西真係和瑞士

突尼西亞贏英狗

all in 冰島

重注咗突仔贏英撚，上車靠樓主呢鋪

冷得過上年西班牙柒足咁多場
再加上7:1

有神快拜

南韓日本要發功啦！
東亞不再是病夫！

樓主是咪未來人

重注左突尼西亞

樓主下場點睇

啱呀，所以今年英格蘭有希望
已經無乜人睇好同吹奏甚麼n年最强

有d料到

樓主未來人

咪突尼西亞win

未來人

樓主下場韓仔對瑞典邊個贏

我屌你老母呀人狗合成獸

熱狗文迪

瑞典啦

巴打 呢場點買

樓主快d水班傻西連登仔 你已經上左神枱架喇 你講咩佢地都會allin

4強：

韓國 日本 俄羅斯 英格蘭

樓主係咪聽晚特尼會贏英撚？

時候要諗all in落沙地攞世界盃好了

葡萄牙拎硬 中後場勁到咁前又加個C朗 真心非曲留個記錄

All in 1個月人工沙地冠軍
可以買番幾層樓收租了

牙朗登機？

比利時 冰島 英格蘭

跟樓主買就實無死

Lm

樓主有啲料喎

我又覺得比利時唔會失手

所以先叫爆冷

突利西亞贏到

我覺得瑞典會炒韓國

所以?

連續兩日強隊無一隊贏
有無咁撚啱呀屌佢老母

樓主 all in熱狗文迪拎神射手先

why no chi na

重注突仔啦望

樓豬
訓身突尼西亞

多謝樓主3串1
已訓身

第一輪only

咁先好睇

祖國拎杯

你英國人嚟？

就好似利物浦入到決賽但輸左

國家隊通常都唔夠球會好睇，d人又夾唔夠熟，組織係差d

預言家

今晚英格蘭同比利時無得輸架喎

今屆呢個劇本啱提子多d

見d朗迷係咁吹奏你都知乜事

英超球隊都會有

正常結果

巴打同路，尋日已經入左上盤

咁神射有冇迪利亞里買